立緊急法囉 下一步就見紅就拆

你估攬炒就係流架？你估過晒緊急法 蒙面法 辱警罪 宵禁 封連燈就可以天下太平？少年你太年輕了

我地一直忍住唔打紅鋪 唔破壞 係因為尚對政權有一丁點希望 留你地一線 一但迫到我地絕望 我地就要你地burn with us ！

最後 引用梁天琦 ：
對住你呢個極權 對住你呢個依附極權既人
我唔會有半點既懦弱 你要規管我地既示威集會既自由 你要做既 即管去做 睇下香港人 睇下我地依班人會點對你！

驅逐共黨 打倒紅資

光復香港 時代革命

If we burn you burn with us!

等睇左膠post天琦唔好仇恨

治亂世 用重典

即管去做！

真係慘 當咗佢啲嘢係聖經咁樣
梁天琦嘅精神就係掟磚

10.7三罷正式啟動

拆利士

拆利是

拆利是🧧

拆利是 拆利是 拆利是

終極手段：返屋企訓覺，政府話無事之後再開花！

除咗black block 我哋仲有遮陣

講得好咪用 冇話當聖經

推撚爆

推

全民沽空港紙，港市，趁未收

收左就去禁錢

打紅商有鬼用
建制 議員 高官

笑你哋傻仔

兵仔打兵仔

真係 建議你睇多啲鄭立同沉旭輝

-反蒙面法+緊急法懶人包

紅色資本 真正無形滲透全香港
我地叫緊五大訴求 但係即使我地有埋真普選
人權及民主法案都過埋 外企/港企撒資
然後你發現原來香港8成企業 物業都已經歸中共佔有 我地有票 都只係中共既奴隸 他日你個大陸老細要你投邊個 你敢唔敢對抗？今日國泰 明日港企

大家唔知道中共滲透既紅色資本企業有幾霸道既話請睇Netflix 美國工廠 其實又即係同國泰一樣 簡單

好喇 有啲人問 喂 係燒鋪影響到幾多 中共大把錢
記住 意識形態一成型 係可以由香港慢慢擴展到歐美
今時今日大家睇到中共受歡迎既評分有幾低

只要我地國際線既文宣大大力宣揚對抗紅色資本
好快全世界加入戰線 中共操控下既紅色資本冇定企
諗下都可以想像對中共有幾大影響

我地唔同黃背心 唔係喺一個民主制度下去打鋪
而且我地原則係只打紅資 藍絲既其實有待商榷
我自己認同紅裝修 藍罷買 黃懲罰
至於係咪一黎就要裝修呢？呢個由大家去定原則

但無論我地點樣打擊紅資都好 無論裝修 罷買 定醜化
都記住 目標係要拒絕紅色資本 反抗共產黨滲透

只要我地針對性咁打 時間愈長 意識形態愈穩固
中共就插針都唔入 我地要從新幫助本土企業
真正做到驅逐共黨 光復香港 時代革命

以暴易暴

今晚出去前 先睇一睇

［花10秒睇保護自已］千祈唔好以為啲狗好蠢 其實佢哋不斷做緊嘢

蒙面起義，自由開花

光復香港 時代革命
驅逐共匪 還政於民

就算死黑警
777 繼續惡法
建制開口 吊你哋
通過任何惡法

合理殺人

對大佬們有咩影響？

現實係對佢哋無影響
中大大聲吊市民

睇下琴日建制派 記者會

Yes

共產黨真係遺禍人間
中共=蘇聯個仔

冷靜啲先，唔好衝動

冷靜左30年

非黃即拆
唔入緊急狀態我哋幫你入

Push

仲有建制office同屋企

我建議放晒個priority去政府建築物先

PUSH

現階段針對官啦

要搞唔會阻 但搞左幾個月 結果
根本係人都知中共先係終極boss
再唔醒覺 換發哥做特首都冇撚用

即管黎

全家落地獄也不為過

裝修中資
人人都係裝修佬

中資先係中共春袋

自古以來 都係擒賊先擒王

Tui

屌你老母！

AGGER 100%
要紅資一毫子都賺唔到
引發支爆

紅資一樣緊要

中資太撚多 打唔哂
專注打政府d野先啦

真

唔駛一下子打晒 make到個noise已經對其他中資產生巨大警號

10.7重陽

今晚就讓革命之火遍地燃燒

101

官迫民反

紅裝修
藍罷買
黃懲罰

所有中資商鋪 見唔到聽日太陽

if we burn, you burn with us

目標對準紅色資本

gogo

本來唔需要 你升級我地咪一樣升級囉

p牌推

林鄭想盡快捉晒勇武，鬥長命啊唔係all in啊

［唔係end game］快閃先可以延續落去！！！

驅逐共黨 光復香港
hit and run 不被捕
同政府部門紅店玩遊戲

認同